====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ' arrive de dire devant l ' action de certains de leurs cadres , sûrement injustement , «ils ne savent pas la ville qu ' ils sont en train de produire» .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

